[
    {
        "randomId": 752
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Narazindutse mbona inzira y'umukara",
            "option_1": "Ibaruwa",
            "option_2": "Agasuzi",
            "option_3": "Kaburimbo",
            "option_4": "Ifu",
            "correct_answer": "Kaburimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ninjye muzindutsi wa cyane, hari aho nasanze umuzimu yikoreye inyama",
            "option_1": "Umuheto n'umwambi",
            "option_2": "Isake ifite ibirokoroko",
            "option_3": "Inkono ku ziko",
            "option_4": "Imodoka yabuze feri",
            "correct_answer": "Isake ifite ibirokoroko"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Twavukiye rimwe ariko ntitureshya",
            "option_1": "Imodoka",
            "option_2": "Gutara ibitoki",
            "option_3": "Imisozi",
            "option_4": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba",
            "correct_answer": "Imisozi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Imbehe za Nyirabangana zingana zose",
            "option_1": "Buji",
            "option_2": "Umuzungu mu modoka",
            "option_3": "Isi n'ijuru",
            "option_4": "Inzara n'inyota",
            "correct_answer": "Isi n'ijuru"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Karatemba shyashyari",
            "option_1": "Amazi ku iteke",
            "option_2": "Imbeho ku rugi",
            "option_3": "Impeke y'uburo",
            "option_4": "Akarago ko mu irebe",
            "correct_answer": "Amazi ku iteke"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Rukara aratema umuvumba",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Urwembe mu musatsi",
            "option_3": "Urutoryi",
            "option_4": "Umupira mu izamu",
            "correct_answer": "Urwembe mu musatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nagutera amazi atemba ajya ruguru",
            "option_1": "Inyundo mu ruganda",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Inzoga mu muheha",
            "option_4": "Isusa",
            "correct_answer": "Inzoga mu muheha"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Bagiteye icumu gicumba umwotsi",
            "option_1": "Umusatsi ku mutwe",
            "option_2": "Ivunja",
            "option_3": "Imirya y'inanga",
            "option_4": "Ikinyugunyugu",
            "correct_answer": "Ikinyugunyugu"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Njya mu nzu kagasigara hanze",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Umukobwa ubonye iwabo hashya",
            "option_3": "Agatsinsino",
            "option_4": "Ibiganza",
            "correct_answer": "Agatsinsino"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nkuruye umugozi ishyamba rirahubangana",
            "option_1": "Ururimi",
            "option_2": "Ijwi",
            "option_3": "Inzara n'inyota",
            "option_4": "Umusore wishwe n'inzara",
            "correct_answer": "Umusore wishwe n'inzara"
        }
    }
]